"zeventien!
Mijn land!
Waarom zou ik er zeker niet zo'n tekenreeks als dat niet als ik _nooit_ kreeg naar eeuwige roem.
Zij moet 'em een week."
"Shucks, ze geen _Alles_ van 'em predikt diezelfde dag - alleen _1_ van 'em."
